%% Ce document reproduit la page couverture de la page 153 de
%% Dionne, B., «L'essentiel pour réussir ses études», Chenelière
%% Éducation, 2018. ISBN 978-2-76505581-5.

\documentclass[french]{garneaudoc}
  \usepackage{lipsum}

  \auteur{Viviane DERASPE}
  \titre{LE DIVORCE AU QUÉBEC}
  \soustitre{Évolution, effets et solutions}
  \titrecours{Initiation à la psychologie}
  \numerocours{350-102-RE, gr.~01}
  \nomprof{M\up{me} Josée BEAUCHAMP}
  \departement{Département de sciences sociales}
  \date{Le 7 mai 2018}
  % \mots{333}

\begin{document}

\pagetitre

\lipsum

\end{document}
